{
    "left": "남음",
    "h": "시간",
    "m": "분",
    "Sync already in progress": "동기화가 이미 진행 중입니다",
    "Sync not configured or not authenticated": "동기화가 구성되지 않았거나 인증되지 않았습니다",
    "Acquiring sync lock...": "동기화 잠금 획득 중...",
    "Sync is currently locked by another machine. Please try again later.": "다른 시스템에서 동기화 잠금 상태입니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
    "Downloading sync manifest...": "동기화 매니페스트 다운로드 중...",
    "Could not retrieve remote manifest": "원격 매니페스트를 가져올 수 없습니다",
    "Scanning local conversations...": "로컬 대화 스캔 중...",
    "Starting synchronization...": "동기화 시작 중...",
    "Fix Manifest (Remove Missing)": "매니페스트 복구 (누락된 항목 제거)",
    "Push Local Versions": "로컬 버전 푸시",
    "Disable Suggestions": "제안 비활성화",
    "Some conversations were not found in Google Drive. This usually happens if they were deleted manually from Drive but are still in the sync manifest.": "Google 드라이브에서 일부 대화를 찾을 수 없습니다. 일반적으로 드라이브에서 수동으로 삭제되었지만 동기화 매니페스트에 여전히 남아 있는 경우에 발생합니다.",
    "Removed {0} missing conversation(s) from manifest.": "매니페스트에서 누락된 대화 {0}개를 제거했습니다.",
    "Failed to fix manifest: {0}": "매니페스트 복구 실패: {0}",
    "Encryption password not set": "암호화 비밀번호가 설정되지 않았습니다",
    "Analyzing {0}...": "{0} 분석 중...",
    "Uploading: {0} ({1}/{2})...": "업로드 중: {0} ({1}/{2})...",
    "Conversation {0} not found in manifest": "매니페스트에서 대화 {0}을(를) 찾을 수 없습니다",
    "Downloading: {0} ({1}/{2})...": "다운로드 중: {0} ({1}/{2})...",
    "Downloading {0}...": "{0} 다운로드 중...",
    "Conversation {0} not found in Drive": "드라이브에서 대화 {0}을(를) 찾을 수 없습니다",
    "Decrypting {0}...": "{0} 암호 해독 중...",
    "Analyzing \"{0}\"...": "\"{0}\" 분석 중...",
    "Uploading \"{0}\": {1} ({2}/{3})...": "업로드 중 \"{0}\": {1} ({2}/{3})...",
    "Downloading \"{0}\": {1} ({2}/{3})...": "다운로드 중 \"{0}\": {1} ({2}/{3})...",
    "Downloading \"{0}\"...": "\"{0}\" 다운로드 중...",
    "Decrypting \"{0}\"...": "\"{0}\" 암호 해독 중...",
    "Resets": "재설정",
    "Remaining": "남음",
    "Monthly Usage Limit": "월간 사용 한도",
    "Current Subscription": "현재 구독",
    "Sort by Reset Time": "재설정 시간순 정렬",
    "Sort by Quota Remaining": "남은 할당량순 정렬",
    "Models (Click to Pin/Unpin)": "모델 (클릭하여 고정/해제)",
    "Antigravity Quota Usage": "Antigravity 할당량 사용량",
    "Click a model to pin/unpin it from status bar": "상태 표시줄에 고정/해제하려면 모델을 클릭하세요",
    "Export Antigravity Conversations (via .zip file)": "Antigravity 대화 내보내기 (.zip 파일)",
    "Import Antigravity Conversations (via .zip file)": "Antigravity 대화 가져오기 (.zip 파일)",
    "Sync is not configured. Click to setup.": "동기화가 구성되지 않았습니다. 클릭하여 설정하세요.",
    "Syncing with Google Drive...": "Google 드라이브와 동기화 중...",
    "Sync Error": "동기화 오류",
    "Antigravity Sync: Up to date": "Antigravity 동기화: 최신 상태",
    "Syncing conversations...": "대화 동기화 중...",
    "Sync complete: {0}": "동기화 완료: {0}",
    "Sync complete: Everything is up to date": "동기화 완료: 모든 항목이 최신 상태입니다",
    "{0} pushed": "{0}개 푸시됨",
    "{0} pulled": "{0}개 풀됨",
    "Sync failed: {0}": "동기화 실패: {0}",
    "Last Sync": "마지막 동기화",
    "Select an action": "작업 선택",
    "Antigravity Storage Manager": "Antigravity 저장소 관리자",
    "Sync Now": "지금 동기화",
    "Show Statistics": "통계 표시",
    "Trigger immediate synchronization": "즉시 동기화 실행",
    "View detailed sync status and history": "상세한 동기화 상태 및 내역 보기",
    "Configure Google Drive synchronization": "Google 드라이브 동기화 구성",
    "Setup Sync": "동기화 설정",
    "Create a local zip backup": "로컬 zip 백업 생성",
    "Backup Now": "지금 백업",
    "Import to archive": "보관함으로 가져오기",
    "Import from archive": "보관함에서 가져오기",
    "Import Conversations": "대화 가져오기",
    "Export to archive": "보관함으로 내보내기",
    "Export Conversations": "대화 내보내기",
    "Settings": "설정",
    "Open extension settings": "확장 프로그램 설정 열기",
    "Show Quota": "할당량 표시",
    "View Antigravity quota usage": "Antigravity 할당량 사용량 보기",
    "Sync is not configured. Would you like to set it up now?": "동기화가 구성되지 않았습니다. 지금 설정하시겠습니까?",
    "Cancel": "취소",
    "Keep Local": "로컬 유지",
    "Keep Remote": "원격 유지",
    "Keep Both": "둘 다 유지",
    "Conflict detected for conversation. Local and remote versions differ.": "대화 충돌이 감지되었습니다. 로컬 및 원격 버전이 다릅니다.",
    "Found existing sync data! Joined as '{0}'.": "기존 동기화 데이터를 찾았습니다! '{0}'(으)로 참여했습니다.",
    "Setting up sync storage...": "동기화 저장소 설정 중...",
    "Checking for existing backup...": "기존 백업 확인 중...",
    "Are you sure you want to disconnect from Google Drive sync?": "Google 드라이브 동기화를 해제하시겠습니까?",
    "Disconnect": "해제",
    "Sync is not enabled. Please set up sync first.": "동기화가 활성화되지 않았습니다. 먼저 동기화를 설정하십시오.",
    "Exporting {0} conversation(s)...": "대화 {0}개 내보내는 중...",
    "Exported {0} conversation(s) to {1}": "대화 {0}개를 {1}로 내보냈습니다",
    "Export failed: {0}": "내보내기 실패: {0}",
    "No conversations found to export.": "내보낼 대화를 찾을 수 없습니다.",
    "Select conversations to export (use Space to select multiple)": "내보낼 대화 선택 (Space키로 다중 선택)",
    "Backing up {0} conversations...": "대화 {0}개 백업 중...",
    "Backup complete! ({0} MB)": "백업 완료! ({0} MB)",
    "Open Folder": "폴더 열기",
    "Backup failed: {0}": "백업 실패: {0}",
    "No conversations found to backup.": "백업할 대화를 찾을 수 없습니다.",
    "Create Backup": "백업 생성",
    "Importing {0} archive(s)...": "아카이브 {0}개 가져오는 중...",
    "Imported {0} conversation(s)": "대화 {0}개를 가져왔습니다",
    ", skipped {0}": ", {0}개 건너뜀",
    "{0}. Reload window to refresh?": "{0}. 창을 다시 로드하여 새로 고치시겠습니까?",
    "Reload": "다시 로드",
    "Later": "나중에",
    "Failed to import {0}: {1}": "{0} 가져오기 실패: {1}",
    "Conversation \"{0}\" already exists.": "대화 \"{0}\"이(가) 이미 존재합니다.",
    "Overwrite": "덮어쓰기",
    "Rename": "이름 바꾸기",
    "Skip": "건너뛰기",
    "Enter new conversation ID": "새 대화 ID 입력",
    "ID cannot be empty": "ID는 비워 둘 수 없습니다",
    "This ID already exists": "이 ID가 이미 존재합니다",
    "Enter new title": "새 제목 입력",
    "Title cannot be empty": "제목은 비워 둘 수 없습니다",
    "Renamed to \"{0}\"": "\"{0}\"(으)로 이름이 변경되었습니다",
    "Rename failed: {0}": "이름 바꾸기 실패: {0}",
    "No conversations found.": "대화를 찾을 수 없습니다.",
    "Select conversation to rename": "이름을 바꿀 대화 선택",
    "Performing scheduled backup...": "예약된 백업 수행 중...",
    "Backup created at: {0}": "백업 생성 시간: {0}",
    "Pinned Models Quota": "고정된 모델 할당량",
    "Requests": "요청",
    "Tokens": "토큰",
    "Speed": "속도",
    "Estimated Remaining Time": "예상 남은 시간",
    "/h": "/시간",
    "Plan": "계획",
    "Credits": "크레딧",
    "available": "사용 가능",
    "Current": "현재",
    "Quota": "할당량",
    "Reset Time": "재설정 시간",
    "Click to change sort order": "클릭하여 정렬 순서 변경",
    "Antigravity Quota: Limit for {0} has been reset!": "Antigravity 할당량: {0}의 제한이 재설정되었습니다!",
    "To sync conversations, you need to sign in with Google.": "대화를 동기화하려면 Google로 로그인해야 합니다.",
    "Sign In": "로그인",
    "Create a Master Password to encrypt your data": "데이터를 암호화할 마스터 비밀번호를 생성하세요",
    "Password must be at least 8 characters": "비밀번호는 8자 이상이어야 합니다",
    "Confirm Master Password": "마스터 비밀번호 확인",
    "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
    "Enter a name for this machine (e.g. 'Home PC', 'Work Laptop')": "이 장치의 이름을 입력하세요 (예: '집 PC', '업무용 노트북')",
    "Machine name cannot be empty": "장치 이름은 비워 둘 수 없습니다",
    "Checking Google Drive folders...": "Google 드라이브 폴더 확인 중...",
    "Creating initial backup...": "초기 백업 생성 중...",
    "Sync set up successfully!": "동기화가 성공적으로 설정되었습니다!",
    "Session Syncs": "세션 동기화 횟수",
    "Next Sync": "다음 동기화",
    "Status": "상태",
    "Idle": "대기 중",
    "Disconnected from sync. Local data is kept safe.": "동기화가 끊어졌습니다. 로컬 데이터는 안전하게 유지됩니다.",
    "Syncing \"{0}\"...": "\"{0}\" 동기화 중...",
    "Upload failed: {0}": "업로드 실패: {0}",
    "Download failed: {0}": "다운로드 실패: {0}",
    "Conversation uploaded.": "대화가 업로드되었습니다.",
    "Conversation downloaded.": "대화가 다운로드되었습니다.",
    "Machine removed.": "장치가 제거되었습니다.",
    "Are you sure you want to delete conversation \"{0}\"?": "대화 \"{0}\"을(를) 삭제하시겠습니까?",
    "Delete": "삭제",
    "Are you sure you want to remove machine \"{0}\" from sync stats?": "동기화 통계에서 장치 \"{0}\"을(를) 제거하시겠습니까?",
    "Remove": "제거",
    "Rename {0}": "{0} 이름 바꾸기",
    "Sync selection updated": "동기화 선택이 업데이트되었습니다",
    "Conversation content not found locally.": "대화 내용을 로컬에서 찾을 수 없습니다.",
    "AG Export": "AG 내보내기",
    "AG Import": "AG 가져오기",
    "AG Sync": "AG 동기화",
    "Loading Sync Statistics...": "동기화 통계 로드 중...",
    "Fetching data from Google Drive...": "Google 드라이브에서 데이터 가져오는 중...",
    "This Machine": "이 장치",
    "Unknown Device": "알 수 없는 장치",
    "Unknown": "알 수 없음",
    "Sync Statistics": "동기화 통계",
    "Refresh Data": "데이터 새로고침",
    "Local Conversations": "로컬 대화",
    "Synced": "동기화됨",
    "Local Only": "로컬 전용",
    "Remote Conversations": "원격 대화",
    "Remote Only": "원격 전용",
    "Synced Conversations": "동기화된 대화",
    "Connected Machines": "연결된 장치",
    "Data loaded in": "데이터 로드 시간:",
    "Conversations": "대화",
    "Title / ID": "제목 / ID",
    "Size (Remote)": "크기 (원격)",
    "Last Modified": "최종 수정",
    "Origin": "출처",
    "Machine Name": "장치 이름",
    "Last Sync State": "마지막 동기화 상태",
    "Uploads": "업로드",
    "Downloads": "다운로드",
    "Me": "나",
    "Imported": "가져옴",
    "Upload": "업로드",
    "Download": "다운로드",
    "Push": "푸시",
    "Sync signal sent to {0}. (Requires target machine to be online and polling)": "{0}(으)로 동기화 신호를 보냈습니다. (대상 장치가 온라인 상태여야 함)",
    "Failed to send signal: {0}": "신호 전송 실패: {0}",
    "Conversation deleted.": "대화가 삭제되었습니다.",
    "Error deleting: {0}": "삭제 오류: {0}",
    "Failed to remove machine: {0}": "장치 제거 실패: {0}",
    "Antigravity Sync Statistics": "Antigravity 동기화 통계",
    "Uploading conversation...": "대화 업로드 중...",
    "Downloading conversation...": "대화 다운로드 중...",
    "Sending sync signal...": "동기화 신호 전송 중...",
    "Error loading statistics": "통계 로드 오류",
    "Today": "오늘",
    "Tomorrow": "내일",
    "Show Dashboard": "대시보드 보기",
    "Press 'Enter' to confirm or 'Escape' to cancel": "확인하려면 'Enter', 취소하려면 'Escape'를 누르세요",
    "ms": "ms",
    "s": "초",
    "Not yet pushed to Drive": "아직 드라이브로 푸시되지 않음",
    "Not present on this machine": "이 장치에 존재하지 않음",
    "Created": "생성됨",
    "Modified": "수정됨",
    "Select conversations to sync from Google Drive": "Google 드라이브에서 동기화할 대화 선택",
    "Use Space to select/deselect, Enter to confirm": "Space로 선택/해제, Enter로 확인",
    "by": "",
    "Synced on {0}": "{0}대의 장치에서 동기화됨",
    "Created on another machine": "다른 장치에서 생성됨",
    "Language changed.": "언어가 변경되었습니다.",
    "Don't ask again": "다시 묻지 않음",
    "Connect to existing session?": "기존 세션에 연결하시겠습니까?",
    "Create New Session": "새 세션 생성",
    "Select a previously connected device to resume sync:": "동기화를 재개하려면 이전에 연결된 장치를 선택하세요:",
    "Resume: {0}": "재개: {0}",
    "Last active: {0}": "마지막 활성: {0}",
    "Last updated: {0}": "마지막 업데이트: { Korean: {0}}",
    "Manage Authorized Deletion Machines": "삭제 권한 장치 관리",
    "Manage Synced Conversations": "동기화된 대화 관리",
    "Disconnect Google Drive Sync": "Google 드라이브 동기화 해제",
    "Rename Conversation": "대화 이름 바꾸기",
    "Resolve Conflict Copies": "충돌 복사본 해결",
    "Manage authorized devices for deletion": "삭제 권한 장치 관리",
    "Manage which conversations are synced": "동기화할 대화 관리",
    "Disconnect from Google Drive": "Google 드라이브에서 연결 해제",
    "Rename selected conversation": "선택한 대화 이름 바꾸기",
    "Resolve conflicts between local and remote versions": "로컬 및 원격 버전 간의 충돌 해결",
    "Start fresh with a new device ID": "새 장치 ID로 새로 시작",
    "d": "일",
    "Sort by Date": "날짜순 정렬",
    "Sort by Duration": "기간순 정렬",
    "Duration: {0}": "기간: {0}",
    "Active duration": "활성 기간",
    "Sorting": "정렬",
    "Existing Sessions": "기존 세션",
    "No detected conflict copies found.": "감지된 충돌 복사본이 없습니다.",
    "Conflict copy from {0}": "{0}의 충돌 복사본",
    "Original ID: {0} | Conflict ID: {1}": "원본 ID: {0} | 충돌 ID: {1}",
    "Found {0} conflict copies. Select one to resolve.": "{0}개의 충돌 복사본을 찾았습니다. 해결할 하나를 선택하세요.",
    "Keep Original (Delete Copy)": "원본 유지 (복사본 삭제)",
    "Keep Conflict (Overwrite Original)": "충돌본 유지 (원본 덮어쓰기)",
    "Resolve conflict for \"{0}\"?": "\"{0}\"의 충돌을 해결하시겠습니까?",
    "Conflict copy: {0}\nOriginal: {1}": "충돌 복사본: {0}\n원본: {1}",
    "Conflict resolved: Start version kept.": "충돌 해결됨: 시작 버전이 유지되었습니다.",
    "Failed to delete conflict copy: {0}": "충돌 복사본 삭제 실패: {0}",
    "Conflict resolved: Conflict version kept.": "충돌 해결됨: 충돌 버전이 유지되었습니다.",
    "Failed to overwrite original: {0}": "원본 덮어쓰기 실패: {0}",
    "Show in Folder": "폴더에 표시",
    "Sync All Conversations": "모든 대화 동기화",
    "Automatically sync all conversations": "모든 대화를 자동으로 동기화",
    "in": "후",
    "Synced on {0} devices ({1} sessions)": "{0}대의 장치 ({1}개 세션)에서 동기화됨",
    "Sort by Created Date": "생성 날짜순 정렬",
    "Sort by Modified Date": "수정 날짜순 정렬",
    "Select conversations to sync": "동기화할 대화 선택",
    "Delete all conversations from this machine": "이 장치에서 모든 대화 삭제",
    "Sort": "정렬",
    "Authorized machines updated.": "권한이 있는 장치가 업데이트되었습니다.",
    "Connected Devices": "연결된 장치",
    "Device": "장치",
    "This Session": "현재 세션",
    "Session": "세션",
    "Syncs": "동기화",
    "Actions": "작업",
    "Last Active": "마지막 활성",
    "Duration": "기간",
    "sessions": "세션",
    "{0}s": "{0}초",
    "{0}m": "{0}분",
    "{0}h": "{0}시간",
    "{0}d": "{0}일",
    "Session Type": "세션 유형",
    "Synced on {0} sessions": "{0}개 세션에서 동기화됨",
    "UID": "UID",
    "Connected Sessions": "연결된 세션",
    "Origin / Created": "출처 / 생성됨",
    "Online (Synced recently)": "온라인 (최근 동기화됨)",
    "Offline (Last seen: {0})": "오프라인 (마지막 확인: {0})",
    "Remove machine": "장치 제거",
    "Upload to Drive": "드라이브로 업로드",
    "Download from Drive": "드라이브에서 다운로드",
    "Select machines authorized to delete conversations from others": "다른 사용자의 대화를 삭제할 수 있는 권한이 있는 컴퓨터 선택",
    "Sort by Date and Time": "날짜 및 시간별로 정렬",
    "Sort by Created Date and Time": "생성 날짜 및 시간순으로 정렬",
    "Sort by Modified Date and Time": "수정 날짜 및 시간순으로 정렬",
    "Sort by Name": "이름으로 정렬",
    "Current Machine": "현재기기",
    "Unknown Machine": "알 수 없는 기기",
    "Online": "온라인",
    "Offline": "오프라인",
    "Error": "오류",
    "Other": "Other",
    "Signing in to Google...": "Google에 로그인 중...",
    "Please authorize access in the browser window": "브라우저 창에서 액세스를 허용해주세요",
    "Open Settings": "설정 열기",
    "Google Drive OAuth credentials are missing. Please configure them in settings to enable sync.": "Google Drive OAuth 자격 증명이 누락되었습니다. 동기화를 활성화하려면 설정에서 구성해주세요.",
    "Missing OAuth credentials": "OAuth 자격 증명 누락",
    "Requires Sync Setup": "동기화 설정 필요",
    "This action requires Google Drive Sync to be configured.": "이 작업은 Google Drive 동기화 구성이 필요합니다.",
    "Authentication cancelled by user": "사용자가 인증을 취소했습니다",
    "Authentication timed out": "인증 시간 초과",
    "Login failed: {0}": "로그인 실패: {0}",
    "Port {0} is already in use. Please close any other authentication attempts.": "포트 {0}이(가) 이미 사용 중입니다. 다른 인증 시도를 닫아주세요.",
    "Account Information": "계정 정보",
    "Profile": "프로필",
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Tier": "티어",
    "Credits Balance": "크레딧 잔액",
    "Prompt Credits": "프롬프트 크레딧",
    "Flow Credits": "플로우 크레딧",
    "Model Quotas": "모델 할당량",
    "Model": "모델",
    "Quota Left": "남은 할당량",
    "Features": "기능",
    "Web Search": "웹 검색",
    "Browser Tool": "브라우저 도구",
    "Knowledge Base": "지식 베이스",
    "Auto-run Commands": "명령 자동 실행",
    "Generate Commit Messages": "커밋 메시지 생성",
    "MCP Servers": "MCP 서버",
    "Enabled": "활성화됨",
    "Disabled": "비활성화됨",
    "View Raw JSON": "원시 JSON 보기",
    "Expired": "만료됨",
    "No account data available.": "계정 데이터를 사용할 수 없습니다.",
    "Google Account Data": "Google 계정 데이터",
    "View raw account data from Google": "Google에서 원시 계정 데이터 보기",
    "Upgrade Plan": "플랜 업그레이드",
    "Cloud Only": "클라우드 전용",
    "Active Now": "현재 활성",
    "Sync": "동기화",
    "Antigravity": "Antigravity",
    "Local Library": "Local Library",
    "Cloud Library": "Cloud Library",
    "Sync Network": "Sync Network",
    "Performance": "Performance",
    "remote fetch latency": "remote fetch latency",
    "synced with cloud": "synced with cloud",
    "synced locally": "synced locally",
    "unique devices": "unique devices",
    "Devices & Active Sessions": "Devices & Active Sessions",
    "of": "of",
    "Google Drive Storage": "Google Drive Storage",
    "Content": "Content",
    "Refresh": "Refresh",
    "Last Update": "Last Update",
    "Clear Files": "Clear Files",
    "Ping Device": "Ping Device",
    "Active Transfers": "활성 전송",
    "Uploading": "업로드 중",
    "Downloading": "다운로드 중",
    "Failed to get conversation title": "대화 제목을 가져오지 못했습니다",
    "Support on Patreon": "Patreon에서 후원하기",
    "Buy Me a Coffee": "커피 한 잔 사주기",
    "Started at {0}": "{0}에 시작됨",
    "Created by {0} on {1}": "{0}님이 {1}에 생성함",
    "Data": "데이터",
    "File not found locally.": "로컬에서 파일을 찾을 수 없습니다.",
    "{0} days ago": "{0}일 전",
    "{0} hours ago": "{0}시간 전",
    "{0} mins ago": "{0}분 전",
    "{0} min ago": "{0}분 전",
    "Just now": "방금",
    "Pin": "고정",
    "Unpin": "고정 해제",
    "QuotaManager: Fetch failed ({0})": "QuotaManager: 가져오기 실패 ({0})",
    "PortDetector: Attempt {0} failed ({1})": "PortDetector: 시도 {0} 실패 ({1})",
    "PortDetector: Failed to fetch listening ports ({0})": "PortDetector: 수신 포트 가져오기 실패 ({0})",
    "Failed to parse stored tokens: {0}": "저장된 토큰 파싱 실패: {0}",
    "Permission denied creating folder. Please re-authenticate.": "폴더 생성 권한이 거부되었습니다. 다시 인증해 주세요.",
    "Failed to get/decrypt manifest: {0}": "매니페스트를 가져오거나 복호화하지 못했습니다: {0}",
    "Decryption failed: incorrect password or corrupted data": "복호화 실패: 잘못된 비밀번호이거나 데이터가 손상되었습니다",
    "Session expired. Please sign in again.": "세션이 만료되었습니다. 다시 로그인해주세요.",
    "Failed to refresh token: {0}": "토큰 갱신 실패: {0}",
    "Failed to get storage info: {0}": "스토리지 정보 가져오기 실패: {0}",
    "Failed to acquire lock: {0}": "잠금 획득 실패: {0}",
    "Failed to release lock: {0}": "잠금 해제 실패: {0}",
    "Scheduled backup failed: {0}": "예약된 백업 실패: {0}",
    "Failed to clean old backups: {0}": "오래된 백업 정리 실패: {0}",
    "Failed to get user info: {0}": "사용자 정보 가져오기 실패: {0}",
    "Quota Usage": "할당량 사용",
    "User": "사용자",
    "B": "B",
    "KB": "KB",
    "MB": "MB",
    "GB": "GB",
    "TB": "TB",
    "Connected Accounts": "연결된 계정",
    "Add Account": "계정 추가",
    "Switch to {0}": "{0}(으)로 전환",
    "Remove Account": "계정 제거",
    "Active": "활성",
    "Are you sure you want to remove account {0}?": "정말로 {0} 계정을 제거하시겠습니까?",
    "Switched account successfully": "계정이 성공적으로 전환되었습니다",
    "Failed to add account: {0}": "계정 추가 실패: {0}",
    "Failed to switch account: {0}": "계정 전환 실패: {0}",
    "Failed to remove account: {0}": "계정 제거 실패: {0}",
    "Account removed": "계정이 제거되었습니다",
    "Google Drive Sync Accounts": "Google Drive 동기화 계정",
    "Add Drive Account": "Drive 계정 추가",
    "Connect Google Drive to sync conversation history. This does NOT sign you into Antigravity Chat.": "대화 기록을 동기화하려면 Google Drive를 연결하세요. 이것은 Antigravity Chat에 로그인하지 않습니다.",
    "Used": "사용됨",
    "Run Diagnostics": "진단 실행",
    "Check connection and system health": "연결 및 시스템 상태 확인",
    "Clear Cache": "캐시 지우기",
    "Clear temporary files and internal caches": "임시 파일 및 내부 캐시 지우기",
    "Running Diagnostics...": "진단 실행 중...",
    "Clearing cache...": "캐시 지우는 중...",
    "Cache cleared successfully.": "캐시가 성공적으로 지워졌습니다.",
    "Diagnostics completed with errors. Check output channel for details.": "진단이 오류와 함께 완료되었습니다. 자세한 내용은 출력 채널을 확인하세요.",
    "Diagnostics passed successfully.": "진단이 성공적으로 통과되었습니다.",
    "Internet Connectivity": "인터넷 연결",
    "Connected ({0}ms)": "연결됨 ({0}ms)",
    "Status Code: {0}": "상태 코드: {0}",
    "Connection failed": "연결 실패",
    "Authenticated": "인증됨",
    "Not signed in": "로그인하지 않음",
    "Sync features will be disabled": "동기화 기능이 비활성화됩니다",
    "Antigravity Language Server": "Antigravity 언어 서버",
    "Plan: {0}": "요금제: {0}",
    "Google Drive Latency": "Google Drive 지연 시간",
    "Request failed": "요청 실패",
    "High latency detected": "높은 지연 시간이 감지됨",
    "Reload Window": "창 다시 로드",
    "Reload to refresh chat list?": "채팅 목록을 새로 고치려면 다시 로드하시겠습니까?",
    "Switch Profile": "프로필 전환",
    "Open VS Code with different profile": "다른 프로필로 VS Code 열기",
    "Select a profile or add new": "프로필 선택 또는 새로 추가",
    "Add New Profile": "새 프로필 추가",
    "Remove Profile": "프로필 제거",
    "Enter profile name": "프로필 이름 입력",
    "Opening VS Code with profile: {0}": "프로필로 VS Code 여는 중: {0}",
    "Profile name cannot be empty": "프로필 이름은 비워둘 수 없습니다",
    "No saved profiles": "저장된 프로필 없음",
    "Profile added: {0}": "프로필 추가됨: {0}",
    "Profile removed: {0}": "프로필 제거됨: {0}",
    "Switch between Antigravity/Codeium accounts": "Antigravity/Codeium 계정 전환",
    "Save Current Profile": "현재 프로필 저장",
    "Delete Profile": "프로필 삭제",
    "Save current authentication state as a new profile": "현재 인증 상태를 새 프로필로 저장",
    "Remove a saved profile": "저장된 프로필 제거",
    "Select a profile to switch to or save current state": "전환할 프로필을 선택하거나 현재 상태 저장",
    "Enter profile name (e.g. \"Personal\")": "프로필 이름 입력 (예: \"개인\")",
    "Name cannot be empty": "이름은 비워둘 수 없습니다",
    "Profile \"{0}\" saved.": "프로필 \"{0}\" 저장됨.",
    "Select profile to delete": "삭제할 프로필 선택",
    "Profile \"{0}\" deleted.": "프로필 \"{0}\" 삭제됨.",
    "Profile \"{0}\" applied. Reload required.": "프로필 \"{0}\" 적용됨. 다시 로드 필요.",
    "Profile \"{0}\" applied. Restart required. You must manually start Antigravity after the window reloads.": "프로필 \"{0}\"이(가) 적용되었습니다. 재시작이 필요합니다. 창을 다시 로드한 후 Antigravity를 수동으로 시작해야 합니다.",
    "Periodic Statistics": "정기 통계",
    "System Statistics": "시스템 통계",
    "Quota Detailed": "할당량 상세",
    "Quota information unavailable": "할당량 정보를 사용할 수 없습니다",
    "Quota data unavailable.": "할당량 데이터를 사용할 수 없습니다.",
    "Antigravity Notification": "Antigravity 알림",
    "Failed to backup configuration: ": "구성 백업 실패: ",
    "Failed to restore profile: {0}": "프로필 복원 실패: {0}",
    "Could not locate Antigravity configuration directory to back up.": "백업할 Antigravity 구성 디렉터리를 찾을 수 없습니다.",
    "Could not locate Antigravity configuration directory.": "Antigravity 구성 디렉터리를 찾을 수 없습니다.",
    "Select profile to remove": "제거할 프로필 선택",
    "Permission denied. Please remove and re-add this account, ensuring you grant the file access permission.": "권한이 거부되었습니다. 이 계정을 제거한 후 다시 추가하고, 파일 액세스 권한을 부여했는지 확인하세요.",
    "You must grant the \"See, edit, create, and delete only the specific Google Drive files you use with this app\" permission to use this extension.": "이 확장 프로그램을 사용하려면 \"이 앱에서 사용하는 특정 Google Drive 파일만 보기, 수정, 만들기 및 삭제\" 권한을 부여해야 합니다.",
    "language_server process not found": "language_server 프로세스를 찾을 수 없습니다",
    "PowerShell command failed; please check system permissions": "PowerShell 명령 실패; 시스템 권한을 확인하세요",
    "wmic/PowerShell command unavailable; please check the system environment": "wmic/PowerShell 명령을 사용할 수 없습니다; 시스템 환경을 확인하세요",
    "Antigravity is running": "Antigravity가 실행 중입니다",
    "language_server_windows_x64.exe process is running": "language_server_windows_x64.exe 프로세스가 실행 중입니다",
    "The system has permission to run PowerShell and netstat commands": "시스템에 PowerShell 및 netstat 명령을 실행할 권한이 있습니다",
    "The system has permission to run wmic/PowerShell and netstat commands (auto-fallback supported)": "시스템에 wmic/PowerShell 및 netstat 명령을 실행할 권한이 있습니다 (자동 대체 지원)",
    "Port detection command (lsof) is required but missing.": "포트 감지 명령(lsof)이 필요하지만 누락되었습니다.",
    "Port detection command (lsof/ss/netstat) is required but missing.": "포트 감지 명령(lsof/ss/netstat)이 필요하지만 누락되었습니다.",
    "Quota feature is disabled in settings.": "할당량 기능이 설정에서 비활성화되어 있습니다.",
    "Fetching Antigravity quota...": "Antigravity 할당량 가져오는 중...",
    "Proxy": "프록시",
    "None": "없음",
    "Proxy settings cleared from VS Code global configuration.": "VS Code 전역 구성에서 프록시 설정이 지워졌습니다。",
    "Invalid Proxy URL format.": "잘못된 프록시 URL 형식입니다。",
    "Applied proxy settings to VS Code: {0}": "VS Code에 프록시 설정 적용됨: {0}",
    "Apply Proxy Settings": "프록시 설정 적용",
    "Configure and apply proxy settings": "프록시 설정 구성 및 적용",
    "Max Usage": "최대 사용량",
    "Cycle": "주기",
    "Conflict detected.": "충돌이 감지되었습니다.",
    "Local: {0}, {1}": "로컬: {0}, {1}",
    "Remote: {0}, {1} (by {2})": "원격: {0}, {1} ({2}에 의해)",
    "Hashes: L={0} / R={1}": "해시: L={0} / R={1}",
    "Star on GitHub": "GitHub 스타",
    "Unavailable (Different Device)": "사용 불가 (다른 장치)",
    "Cannot join a session from another device (\"{0}\"). Please select the current device session or create a new one.": "다른 장치(\"{0}\")의 세션에 참여할 수 없습니다. 현재 장치 세션을 선택하거나 새 세션을 만드십시오.",
    "Antigravity Backup Size": "Antigravity 백업 크기",
    "conversations": "대화",
    "uses {0} of Drive": "Drive의 {0} 사용",
    "Different Device": "다른 기기",
    "Source": "소스",
    "Cleared History": "지워진 기록",
    "AI Messages": "AI 메시지",
    "User Messages": "사용자 메시지",
    "Errors": "오류",
    "Detailed content of these messages has been cleared or archived.": "이 메시지의 상세 내용은 삭제되거나 아카이브되었습니다.",
    "JSON": "JSON",
    "Show content": "콘텐츠 표시",
    "Show details": "세부 정보 표시",
    "TEXT": "텍스트",
    "Collapse": "접기",
    "(empty)": "(비어 있음)",
    "Search in chat...": "채팅에서 검색...",
    "Previous (Shift+Enter)": "이전 (Shift+Enter)",
    "Next (Enter)": "다음 (Enter)",
    "Open": "열기",
    "System": "시스템",
    "AI": "AI",
    "Input": "입력",
    "Output": "출력",
    "Thinking": "생각 중",
    "Cached": "캐시됨",
    "Total": "총계",
    "Stream Error": "스트림 오류",
    "Request was canceled by client": "요청이 클라이언트에 의해 취소되었습니다",
    "Step ended with status": "단계가 상태로 종료되었습니다",
    "Message content has been cleared or archived.": "메시지 내용이 삭제되었거나 아카이브되었습니다.",
    "Progress Updates": "진행 상황 업데이트",
    "Tool Use": "도구 사용",
    "Thought for {0}s": "{0}초 동안 생각",
    "Thought": "생각",
    "Response time": "응답 시간",
    "Arguments": "인수",
    "Pattern": "패턴",
    "Search Path": "검색 경로",
    "Directory": "디렉토리",
    "Task": "작업",
    "Lines": "줄",
    "Instruction": "지침",
    "Summary": "요약",
    "Query/Prompt": "쿼리/프롬프트",
    "Command": "명령",
    "Review Required": "검토 필요",
    "Chunk": "청크",
    "Code Changes": "코드 변경 사항",
    "Loading conversation history...": "대화 기록을 불러오는 중...",
    "File Content": "파일 내용",
    "Num Lines": "줄 수",
    "Num Bytes": "바이트 수",
    "Search Results": "검색 결과",
    "Directory Listing": "디렉토리 목록",
    "Find Results": "파일 검색 결과",
    "Page Content": "페이지 내용",
    "Web Search Results": "웹 검색 결과",
    "File Outline": "파일 개요",
    "Found": "찾음",
    "matches": "일치",
    "Generated Image": "생성된 이미지",
    "Model Provider Error": "모델 제공자 오류",
    "Command Output": "명령 출력",
    "No results": "검색 결과 없음",
    "Configure Proxy": "프록시 구성",
    "Enter Proxy URL (e.g., http://user:pass@host:port) or leave empty to clear": "프록시 URL을 입력(예: http://user:pass@host:port)하거나 비워 두어 지웁니다",
    "Search in JSON...": "JSON에서 검색...",
    "File not found locally": "로컬에서 파일을 찾을 수 없습니다",
    "No conversations found locally.": "로컬에서 대화를 찾을 수 없습니다.",
    "Force Sync": "강제 동기화",
    "Force sync with server flush and cache bypass": "서버 상태 플러시 및 캐시 우회 강제 동기화",
    "Force Syncing conversations...": "대화 강제 동기화 중...",
    "Force Sync complete!": "강제 동기화 완료!",
    "Force Sync failed: {0}": "강제 동기화 실패: {0}",
    "Deep sync: flushes server state and bypasses local hash cache": "딥 싱크: 서버 상태를 플러시하고 로컬 해시 캐시를 우회합니다",
    "Flushing server state...": "서버 상태 플러시 중...",
    "Connected": "연결됨",
    "Disconnected": "연결 끊김",
    "Pending": "보류 중",
    "tools": "도구",
    "resources": "리소스",
    "Show Tools": "도구 보기",
    "more": "더 보기",
    "No MCP servers configured": "MCP 서버가 구성되지 않았습니다",
    "MCP servers can be configured in ~/.gemini/antigravity/mcp/mcp_config.json": "MCP 서버는 ~/.gemini/antigravity/mcp/mcp_config.json에서 구성할 수 있습니다",
    "Refresh MCP Servers": "MCP 서버 새로고침",
    "Failed to refresh MCP servers: {0}": "MCP 서버 새로고침 실패: {0}",
    "Unknown command. Try /help": "알 수 없는 명령입니다. /help를 시도해 보세요",
    "Starting sync...": "동기화 시작 중...",
    "Sync Complete": "동기화 완료",
    "Sync Failed": "동기화 실패",
    "Sync is not configured on this device.": "이 기기에서 동기화가 구성되지 않았습니다.",
    "Antigravity Bot Commands": "Antigravity 봇 명령어",
    "/stats - Show full system statistics": "/stats - 전체 시스템 통계 표시",
    "/quota - Show quota usage detailed": "/quota - 할당량 사용량 상세 표시",
    "/sync - Trigger a sync now": "/sync - 지금 동기화 시작",
    "/ping - Check bot connectivity": "/ping - 봇 연결 확인",
    "Reset": "재설정",
    "Req": "요청",
    "Tok": "토큰",
    "Access Denied": "접근 거부됨",
    "Your ID": "귀하의 ID",
    "Please ask the owner to add your ID or Username to the configuration.": "소유자에게 귀하의 ID 또는 사용자 이름을 구성에 추가하도록 요청하십시오."
}